希望新血可以做到第一件事

就係阻止每日150個蝗蟲入來

推

10

9

照顧好老人家 吸新票

7

仲有起多D居屋

呢樣野真係要問泛民

希望唔好次次收地起樓都反對，咁樣邊可能會有屋。。。。。